現在非常時期 員工應該同老闆共渡難關

不如大家都將每日工時改做9:00 - 10:00
人工就高少少 $40一小時
其餘時間無償OT開工

有冇得諗？

得喎
我都係致在有工開啫

現在非常時期 老闆應該同員工共渡難關

我都係想盡量減少失業

97個陣都話共渡難關
之後賺錢唔見佢地分番出黎

所以老闆幾辛苦都好 都保住員工飯碗

淨係話共渡難關咋
幾時有講過要分享成果

咁不如失業

大家既訴求係返工

公司俾機會我學嘢，好想交半份糧俾公司做學費

即係返一個鐘頭工?

咁又唔洗 盡力完成工作就可以

其餘時間無償ot

工作

我倒貼＄40/h

咁又唔洗 返工出糧 天經地義